/* No comment provided by engineer. */
"%@ declined the transfer!" = "%@ 拒绝了传输";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ declined your transfer!" = "%@ 婉拒了你的传输";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ received your files!" = "%@ 已收到你的文件";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ wants to send %ld %@ to you" = "%1$@ 想给你发送 %2$ld 个 %3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu FILES" = "%lu 个文件";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu files" = "%lu 个文件";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu files selected" = "%lu 个文件已勾选";

/* No comment provided by engineer. */
"(my other devices)" = "（我的其他设备）";

/* No comment provided by engineer. */
"1 file" = "1个文件";

/* No comment provided by engineer. */
"1 file selected" = "1个文件已勾选";

/* No comment provided by engineer. */
"30x faster" = "提速30倍！";

/* No comment provided by engineer. */
"ACCEPT" = "接受";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept on receiving device" = "在收取方设备上接受";

/* No comment provided by engineer. */
"Account already registered for\nFacebook email address." = "该账户已通过\nFacebook 邮箱注册";

/* No comment provided by engineer. */
"All set! A message will be sent to %@." = "成功！消息会发送至 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-save files" = "自动保存文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "返回";

/* No comment provided by engineer. */
"CANCEL" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Canceled" = "已取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Canceled by %@" = "已被 %@ 取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Canceled by you" = "已被你取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a photo" = "选一张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a photo..." = "选一张照片...";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear avatar" = "清空头像";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting" = "连接中";

/* No comment provided by engineer. */
"DECLINE" = "拒绝";

/* No comment provided by engineer. */
"DONE" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Delivered" = "已送达";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you mind sharing some feedback?" = "给我们一些反馈吧？";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Download code is not valid." = "下载代码无效";

/* No comment provided by engineer. */
"EMAIL" = "邮箱";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit profile" = "编辑个人简况";

/* No comment provided by engineer. */
"Email already registered." = "邮箱已被注册";

/* No comment provided by engineer. */
"Email not valid." = "邮箱地址无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Email sent!" = "邮件已发出！";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter the download code from\nyour SMS or email invitation." = "在这里输入通过短信或邀请邮件\n收到的下载代码";

/* No comment provided by engineer. */
"Error – %@ must retry" = "错误 - %@ 必须重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Error – Please retry" = "错误 - 请重试";

/* shake to give feedback title */
"Everything OK?" = "使用体验如何？";

/* No comment provided by engineer. */
"Explain your problem here..." = "请说明问题...";

/* No comment provided by engineer. */
"FAVORITE" = "喜欢";

/* No comment provided by engineer. */
"FEEDBACK" = "反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"Facebook login canceled" = "Facebook 登录已取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Facebook login cancelled." = "Facebook 登录已取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Facebook login error" = "Facebook 登录错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Free up some space on your device and try again or send fewer files." = "请先释放一些存储空间，或者少传一些文件";

/* No comment provided by engineer. */
"From %@" = "来自 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Fullname not valid." = "全名无效";

/* No comment provided by engineer. */
"GOOD, I LIKE IT!" = "很好，我喜欢";

/* No comment provided by engineer. */
"Handle not valid" = "用户名无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Help" = "帮助";

/* No comment provided by engineer. */
"Hey %@. I want to send you files using Infinit. It's a free, unlimited file sharing app. You should download it here: %@" = "%1$@ 你好！我想用 Infinit 给你发送文件。这是一个免费的文件分享程序，且无文件大小限制。你可以在这里下载： %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Hi, I just sent you %lu %@ over Infinit. You can get %@ here: %@\n\nDon't forget to enter the following download code: %@" = "Hi, 我用 Infinit 给你发了 %1$lu 个 %2$@. 请在此处收取 %3$@ : %4$@\n\n到时你需要输入以下下载代码: %5$@";

/* No comment provided by engineer. */
"How To Send To Self.mp4" = "How to Send to Self.mp4";

/* No comment provided by engineer. */
"How To Send To Someone.mp4" = "How to Send to Someone.mp4";

/* No comment provided by engineer. */
"How's your experience with Infinit?" = "您使用 Infinit 感觉如何？";

/* No comment provided by engineer. */
"INVITE" = "邀请";

/* No comment provided by engineer. */
"If not, tap send feedback to let us know what's wrong." = "如果您不满意，请点“发送反馈”来告诉我们问题所在";

/* No comment provided by engineer. */
"Infinit requires access to your camera roll" = "Infinit 要求读取你的相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Infinit requires access to your gallery to send photos and videos." = "Infinit 要求读取你的媒体库来发送照片和视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Infinit was unable to fetch the files from your gallery. Check that you have some free space and try again." = "Infinit 无法从媒体库获取文件。请检查剩余空间是否足够，再重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Install Infinit on another device to retrieve your files." = "在其他设备上安装 Infinit 来获取你的文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Login/Password don't match." = "登录名与密码不吻合";

/* No comment provided by engineer. */
"Logout" = "注销";

/* No comment provided by engineer. */
"Looks like you don't have an\naccount. Enter email." = "你好像还没有账户\n请输入邮箱地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Me" = "我";

/* No comment provided by engineer. */
"Me (my other devices)" = "我 （其他设备）";

/* No comment provided by engineer. */
"Mind rating us on the App Store?" = "给我们在 App Store 打分吧？";

/* No comment provided by engineer. */
"NO, THANKS" = "不，谢谢";

/* No comment provided by engineer. */
"Need a connection!" = "需要网络连接！";

/* No comment provided by engineer. */
"No access to gallery." = "无法访问媒体库";

/* No comment provided by engineer. */
"No one here by that name.\nTry an email instead." = "找不到这个名字\n试试邮箱地址吧";

/* No comment provided by engineer. */
"No one here by that name.\nTry connecting your Contacts" = "找不到这个名字\n试试接通你的通讯录吧";

/* No comment provided by engineer. */
"Not enough free space!" = "剩余空间不足！";

/* No comment provided by engineer. */
"Not enough space on your device." = "你的设备上空间不够";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "OK";

/* No comment provided by engineer. */
"OPEN" = "打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Oh no! Infinit can't connect. Retry?" = "糟糕！ Infinit 无法连网，重试一次？";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Infinit to ensure your transfer continues" = "请打开 Infinit 以保证传输不被打断";

/* No comment provided by engineer. */
"Our Server is down.\nThanks for being patient." = "服务器维修中\n感谢您耐心等待";

/* No comment provided by engineer. */
"PAUSE" = "暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Password not valid." = "密码无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused" = "已暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused by %@" = "被 %@ 暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused by sending device" = "被发送方设备暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused – Check network" = "已暂停 - 请检查网络连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Please update Infinit." = "请升级 Infinit";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing" = "准备中";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing your transfer..." = "文件预备中 ...";

/* No comment provided by engineer. */
"REPORT A PROBLEM" = "报告问题";

/* No comment provided by engineer. */
"RESUME" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Rate us" = "评分";

/* No comment provided by engineer. */
"Received" = "已收到";

/* No comment provided by engineer. */
"Received on another device" = "在另一设备上收到";

/* No comment provided by engineer. */
"Received your files!" = "你的文件已收到！";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename device" = "重命名设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Report a problem" = "报告问题";

/* No comment provided by engineer. */
"Rest assured! Closing Infinit won't stop your transfer." = "别担心，关闭 Infinit 不会阻止文件传输";

/* No comment provided by engineer. */
"SELECT CONTACT" = "选择联系人";

/* No comment provided by engineer. */
"SELECT FILES" = "选择文件";

/* No comment provided by engineer. */
"SEND" = "发送";

/* No comment provided by engineer. */
"SEND %lu FILES" = "发送 %lu 个文件";

/* No comment provided by engineer. */
"SEND 1 FILE" = "发送 1 个文件";

/* No comment provided by engineer. */
"SMS" = "短信";

/* No comment provided by engineer. */
"SO SO" = "还可以";

/* No comment provided by engineer. */
"SURE!" = "当然！";

/* No comment provided by engineer. */
"Save files to your gallery" = "保存文件到媒体库";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving to gallery..." = "保存到媒体库...";

/* No comment provided by engineer. */
"Search contacts by name or email..." = "按名称或邮箱搜索联系人...";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Feedback" = "发送反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"Send feedback" = "发送反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent" = "已发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip" = "跳过";

/* No comment provided by engineer. */
"Swipe the cards left or right to remove them." = "向左或向右刷卡可将其移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Take a new photo" = "新拍一张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Take new photo" = "新拍一张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap 'OK' so we can display your contacts." = "点 OK 以显示你的联系人";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap 'OK' to select your photos and videos." = "点 OK 后选择照片和视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for reporting the problem, we'll get back to you as soon as we can." = "谢谢您报告这个问题，我们会尽快给您答复！";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for taking the time to give us feedback." = "谢谢你花时间给我们反馈信息！";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks!" = "谢谢！";

/* No comment provided by engineer. */
"This handle has already been taken." = "此用户名已被使用";

/* No comment provided by engineer. */
"This user is already on Infinit." = "该用户已经在使用 Infinit";

/* No comment provided by engineer. */
"To" = "至";

/* No comment provided by engineer. */
"To %@" = "至 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"To:" = "至：";

/* No comment provided by engineer. */
"Transferring" = "传输中";

/* No comment provided by engineer. */
"Transferring on another device" = "正在另一设备上传输";

/* No comment provided by engineer. */
"Type email or send to yourself..." = "输入邮箱地址，或发送给自己";

/* No comment provided by engineer. */
"UNFAVORITE" = "取消喜欢";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to accept!" = "无法接受文件！";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to connect with Facebook" = "无法与 Facebook 连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to edit your profile without an Internet connection." = "没有网络连接不能编辑你的个人简况";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch Facebook information" = "无法获取 Facebook 信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch files." = "无法获取文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to get friends from Facebook" = "无法从 Facebook 读取好友名单";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to login with Facebook" = "无法通过 Facebook 登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown login error" = "未知的登录错误";

/* No comment provided by engineer. */
"User already on Infinit" = "该用户已经在使用 Infinit";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting for %@ to accept" = "等待 %@ 来接受";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting for you to accept" = "等待你来接受";

/* No comment provided by engineer. */
"We'll let you know when %@ receives your files." = "一旦 %@ 收到你的文件我们会通知你";

/* No comment provided by engineer. */
"Write your feedback here..." = "请填写反馈信息...";

/* No comment provided by engineer. */
"You declined the transfer!" = "你已拒绝了文件传输！";

/* No comment provided by engineer. */
"You need %@ of space to accept this transfer." = "你需要 %@ 空间来接收这次文件传输";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to grant permission to access your friends to find them on Infinit." = "为了在 Infinit 上显示好友，请先允许 Infinit 读取您的好友名单";

/* No comment provided by engineer. */
"You'd like to send %ld %@" = "你想要发送 %1$ld 个 %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"You're already logged in." = "你已经登录了";

/* No comment provided by engineer. */
"Your contact will receive an email from us inviting them to Infinit." = "我们会向您的联系人发出邮件，邀请其加入 Infinit";

/* No comment provided by engineer. */
"Your current transfers and notifications will show up here." = "这里会显示当前的传输状态与通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Your email has not been confirmed." = "你的邮箱尚未被确认";

/* No comment provided by engineer. */
"file" = "文件";

/* No comment provided by engineer. */
"files" = "文件";

/* No comment provided by engineer. */
"me" = "我";

/* No comment provided by engineer. */
"the file" = "此文件";

/* No comment provided by engineer. */
"the files" = "这些文件";

